收咗大陸大學生做14日隔離酒店

西營盤 hotel Jen
黃竹坑 L hotel
灣仔 Ozo
灣仔 Charterhouse
觀塘 L'hotel élan

大家避一避

禁錯負皮

推 間野唔駛接生意都得

屌又禁錯

push

Ozo?

HKU?

Source?

source ?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

訂咗呢d酒店，請問有咩辦法要求取消同退款？

暫時緊急醫護及隔離中心專用酒店名單：

九龍區
帝京酒店
貝爾登酒店
普慶酒店
牛頭角如心L酒店

新界區
大窩口帝盛酒店
荃灣如心L酒店
帝逸酒店
青逸酒店

未fc

睇下你係邊到book
通常ota彩你都有味
打電話去
唔肯退錢就屌柒佢

直接同酒店book
之前出d酒店+buffet優惠book咗

直接打去酒店啦
如果佢唔比退
發爛渣屌柒佢就得

橫掂都冇客，如果政府埋單包晒全部房呢單生意就接得過。

屌

hotel jen做左隔離中心